讀書同返工free rider

讀書個時gp pj 嘅free rider
人人都唔鐘意
屌到上天

返工後 個d free rider好識扮做野
識擦老細鞋 冇乜做野
但上位最快 同事聽佢9up

同樣係free rider 職場同讀書好唔同

agger

一單project in charge 可以收佢皮